Fujitsu開倉d notebook抵唔抵屌？

小弟冇notebook想買番部，但開倉好似通常賣死貨,有冇大神指點指點